"Ik was eerder tot deze conclusies gekomen dan ooit tevoren Kamer 101 Een inspectie van zijn stoel liet me zien dat hij binnen was geweest de gewoonte om erop te gaan staan, wat natuurlijk nodig zou zijn zodat hij de ventilator kan bereiken.
